有冇人而家想打廣東牌

紅磡打 128 三缺一

愚人節快樂

十點到十點半

唔係呀 我認真嫁

推

天仙局?

啲fd個個去哂飲野 爭一個打